唔好笑帝吧出征

呢啲咁既低質網軍
係用黎拎人放低誡心
你恥笑呢班垃圾笑到飄飄然的時候
高質素網軍已經潛伏連登
呢啲垃圾不值一提，請由佢沉